[廢老文宣] 大公報記者件事可以咁講

好人好者做咩俾人拉
行得正企得正做咩同人道歉

光復香港 時代革命

自推可以上熱門真係好戇鳩